支持幻愛仲有方法！

就係買佢哋嘅名信片+換票證啦

的而且確支那蝙蝠武漢病毒令到入場睇戲人數大跌！
但佢哋同HKMovie合作推出咗新產品
如果有大家都可以買佢哋嘅名信片（$30/set)
我諗至少都幫佢哋回多百幾二百萬掛

有冇人知買換票證當唔當入左票房

仆街
啱啱入HKM睇
原來幻愛嘅產品無曬貨
大家可以選擇買金都/叔叔 海報

我諗當
就算唔當 都起碼佢哋團隊係有收到錢
套戲要千八百萬回本
周邊嘢都係幫到佢哋嘅

雖然無貨
但照推
推到上熱門話唔得會加推呢

一個星期後戲院仲多唔多場次上？

200萬乘30

收嗲啦好嘛

一星期後戲院都未必開返

推阿

呢方面可以請教黃百嗚
換票證專家

why

戲名個字有啲牙咋

唔係特別好睇==

簡單啲黎講 垃圾

推

人人有唔同睇法
又冇逼你買

其實回本嚟講 買周邊會唔會仲好過入場
條數唔使分返畀戲院

絕對會

你睇紅館concert 周邊幾cap水

買埋小說

咁都要同HKM分嘅
但應該好過戲飛分紅

pin

yes